{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003589",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "올티드 커피"
    },
    "text": "オールテッドコーヒー＆ショップはアーティストの絵を楽しめる空間です。 発見の喜びを感じ、日常に暖かいインスピレーションを受けることができます。 カレントブラウンというキュレーションブランドから提供されるアートグッズを展示しています。 様々な小物や本、文具類も用意されており、家の装飾にインスピレーションを受けることができます。 店舗で直接購入できる製品です。 毎日10:00から21:00まで運営されており、五金駅5番出口から出て直進し、右側1階に位置しています。 *駐車スペースはありませんのでご了承ください。 メニューは様々なドリンクとデザートで構成されています。 秋限定メニューの公州栗ラテやトウモロコシクリームラテも用意されています。 おいしいドリンクと一緒にアーティストの写真を楽しみながらリラックスしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップはどのような空間ですか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップはアーティストの絵を楽しめる空間です。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップでは何が楽しめますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップではアーティストの絵を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップではどのような商品が展示されていますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップではカレントブラウンのアートグッズが展示されています。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップでは何を購入することができますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップではアートグッズや小物、本、文具類などを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップは毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップの場所はどこですか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップは五金駅5番出口から出て直進し、右側1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップでの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オールテッドコーヒー＆ショップには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップのメニューには何がありますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップのメニューには様々なドリンクとデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップの秋限定メニューには何がありますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップの秋限定メニューには公州栗ラテやトウモロコシクリームラテがあります。"
        },
        {
            "question": "オールテッドコーヒー＆ショップでドリンクを楽しむ際に何か特別なことはありますか？",
            "answer": "オールテッドコーヒー＆ショップでドリンクを楽しむ際にはアーティストの写真を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 536
    }
}